csl又痴咗線？

real?

有咩濕鳩條款

CLS

都唔知邊個真邊個假